共產黨是否會亡於武漢

新型冠狀病毒
香港本土意識提倡者 - 梁天琦

兩者有咩共通點？

李娜都係武漢人

清朝都無亡於武昌起義

會 因為武漢冇漢

呢個市，專滅獨裁

太你老母陽咩

天

滅

中

共